[集思廣益] 最近比我發現左我男朋友嘅秘密，而家好想分手

最近我部電腦壞左，於是我就借左男朋友部腦嚟用，主要係睇下文件check下email咁啦。

咁有晚我做野做到悶嘅時候，諗住睇下youtube嚟解悶啦，點知一打開，見到訂閱欄嗰度有
笑波子、大J同埋Kzee

我即刻打去問清楚，佢竟然答我係佢訂閱嘅，仲叫我原諒佢。我緊係睬佢都傻，我真係接受唔到自己男朋友竟然係一個小學雞。

我而家仲沉澱緊件事，諗緊應唔應嗌分手。

比在係你，你會唔會分手？

咁都忍得 屎都食得

一個都算 unfollow番就當佢年少無知
成三大柒頭都科哂 冇得救

點忍得落

俾我真係忍唔到

你男朋友幾有品味
原諒佢啦